落日飛車

幾時會再開concert

愛如潮水

幾時再嚟 佢哋嚟過香港幾次?

遲下五月會嚟喎

淨係想睇佢地 但成400蚊 好貴